好似未見速龍出動？

要小心入夜速龍出動大拘捕

推

就出

入夜就出黎，大家小心

收太陽…班仆街唔見得光

速龍正式出動

全HK有幾多隻速龍?

速龍入黑先捕食

其實點解次次都係先出防暴警對侍幾粒鐘, 跟住出速龍就快速驅散示威者?

以警察角度, 點解速龍唔早啲出?
究竟流程係點?

要等佢地起身
唔使訓咩

搣萎淫證需時

真心唔明
揸住個盾對侍作用不大

一開波就拉人唔夠名正言順, 同埋佢地要等少人, 啲前線開始攰, 跑唔郁就易捉